全部都係垃圾

當你地見到班細路俾人打到咁慘，你地好心痛，一個二個去買飯劵，去捐錢買保護裝備俾班細路，其實你有冇諗過，你地都係幫兇？

上水、沙田、元朗、上環，當你舒舒服服安坐家中見到Facebook上面一幕又一幕血淋淋的畫面，你地有冇見到遊行數子大不如前，上水3萬、沙田11萬5千、元朗28萬、上環不明，一次又一次證明越多人的遊行，警察越唔敢輕舉妄動！

其實勇武的年輕人冇叫你一齊衝，只係求你地企出黎支持佢地繼續努力，只要你企你度已經係對佢地最好的保護，但係你地呢班大人呢？200萬零1人減28萬人，你地死哂去邊？就算你地唔個個星期得閒，分兩更都每次100萬人啦！結果係連50萬人都冇，班前線一次又一次俾警察打。

你地而家出黎買贖罪劵話支持班前線？係旺角大排長龍？我見到的只係虛偽！要捐的落示威區親自捐！唔好要班前線打生打死去幫你地和你地的下一代爭取自由，你地就坐冷氣房睇住人地送死！你地配得上去內疚咩？俾裝備俾飯劵叫道歉？收皮啦！

你想班細路唔好出去送死，每次呼籲罷工又有幾多人參加？有冇效果？就係你地全部唔團結，推左班細路去死的！罷工咪唔駛出黎衝，但呢個最和理非的選項你地都唔敢，正一垃圾！

要內疚要道歉的唔該你地出黎遊行，企係現場支持，親自將裝備飯劵送俾前線！唔係係冷靜房睇戲！

#全部都係垃圾
#屌票
#冇一個係無辜的